啱啱係鑽石山站見到左腳受左傷嘅絲打自己一個人

致各位為香港出聲嘅爸絲打，你哋嘅付出係有人睇到，香港需要他哋 。 保衛香港，人人有責 。
Ps. 快d去睇醫生照下X光，話係自己扭親。